抹黑反送中既鬼佬共諜YOUTUBER Nathan Rich正式向香港人宣戰

相信好多人都知呢條契弟係收中共錢拍片撐中共,
呢條仆街之前出咗條片抹黑反送中,條片仲要有46萬VIEW,
好多白人睇完信撚晒,條片就俾連登仔瘋狂DISLIKE同舉報,
之後佢今日出片話連登仔用BOT洗佢條片,仲話會繼續出片抹黑反送中,
呢D仆街可以點對付佢

Youtube界有老牌評論家，ricerum都係咁被收皮，可以叫佢地關注；Youtube界一般而言對收政府錢做野反感，大家可以當成一個新戰場，提醒世界中共嘅維穩系統如何入侵西方世界，今次算係一個明顯例子。

你越理佢佢咪越賺得多囉

用分身帳 claim佢所有片嘅copyright
等佢冇錢賺

Push

當佢有三次警告就成個帳都收皮

而youtube嘅report system係有殺錯冇放過

利申，唔建議大家咁做，千奇唔好咁做

樓主個仆街又幫依個YouTuber 宣傳
唔該大家block撚左樓主佢

呢個美國監躉有乜資格評論香港事務
佢喺美國坐慣監就覺得其他人坐監冇問題?
坐監觀天

啱,中共諗住將5毛輸出到西方世界,如果冇人理後果會好嚴重

推

千奇唔好咁做

繼續檢舉咪得

繼續檢舉

lm

我就唔信咁易bam

就咁report就得?

pish

reported

入link > 暫停 > 負評 > report > 鼓吹仇恨

死道友

佢個個國家安全部門唔理的咩

問佢sponsor做VPN嘅公司做咩會支持個散播Chinese fake news嘅youtuber

reported
有高等白人唔做走去做五毛狗

真心 外國人可能會覺得佢有道理
香港人一聽就知笑話
三歲細路仔都呃唔到啦

唔明
可否講多少少要點做

好似元老級嘅idubbbz，佢嘅Content Cop，應該正好係合作對像，我個人對Youtube界不太深入，希望有香港Youtuber介入及推給idubbbz。

tweet @expressvpn 同佢講佢sponsor緊嘅哩條友有問題

佢又真係冇講咩好出位嘅歧視嘢應該幾難ban佢

可唔可以發動連登力量dislike佢條片同留言，另外寫啲有意義嘅comment例如叫佢回應點睇過咗條例都解決唔到陳同佳，問佢信唔信中國政府真係有誠信？可唔可以集體like d 反對佢嘅 comments 推上佢個熱門逼佢回應。

佢條片大家唔使睇，要睇都開返個ad block先，我可以話俾大家聽佢同淋病要嚟宣傳嘅points一模一樣仲要懶又主見咁，咪又係抄？個樣似白人其實同蝗蟲有咩分別？

對住佢呢啲「和理非非」要學習，諗一啲和理非嘅事但同時挑釁到對方，唔俾位佢入之餘逼佢火遮眼犯錯，想求大家幫手諗辦法

有冇方法唔入去都投訴到佢

留意過 佢會del comment

唔怪得知啦！因為我見佢comments section講人話嘅留言都唔係好到肉，真係chi na人嚟，學到曬啲招數

claim copyright

點解要頭盔

集體檢舉佢發佈仇恨言論

最近好多YouTuber都俾啲仆街公司claim copyright

因為佢可能用咗啲copyrighted sound track
就算得幾秒，就算係同原作者買咗，有埋contract都奶嘢

就係因為個垃圾YouTube report/demonetize system真係on99

我講咗咩，自己參透下

好多呢啲幫大陸打飛機嘅channel

其實基本上係要好撚仆街先至會係畀idubbz content cop
而且佢本身唔係香港人同埋佢整開啲content都唔係太關政治事佢會整嘅機會好低
Foward畀一啲專係食花生嘅commentary channel仲好

所以真正report方法係:
1. 睇一睇條片example: Hong Kong Protests: Irrational Chaos
2. 搵錯處: 如misleading info/選擇性報導: 佢冇報有3000律師反對 但係話有一個professor 話支持
3. 去about/關於, stat下面有支旗仔, report, 填錯處, send
4. 搞掂

搵下文宣聯絡youtube總部 搞搞佢
真係好多大陸人攞佢打飛幾

有冇人名建議，令巴打有目標合作對象。

多謝你建議，我用拙劣嘅英文打咗篇投訴，希望work la
The title of this video includes the word ‘news’, so I think that it is unacceptable that this video contains misleading information. He only quoted people with the same point of view as him, for example a law professor agreed with the bill. However, there are more than 3000 professionals in the legal aspect disagree with the bill which was not reported in his ‘news’. Moreover, the bill has already been proven to be not a solution to the murder in Taiwan, as the Taiwanese governor openly said that she will not accept the extradition if the condition is to pass this bill first. There is so much misleading information in this video that I cannot quote all of them, i also understand that misleading videos are common on the internet. But I really want to report this case as naming itself ‘news’ without journalism ethics is not acceptable. On top of that, there is no way i can describe why I wanted to report this video with the report button in the iPhone youtube app, I hope youtube can add that function, to listen to the people and I think it can assist decision making.

唔好意思其實都冇咩 我比較少睇啲政治channel
我記得Pyrocynical曾經吊過Ricegum係香港歧視同埋玩鳩啲人
不過條友個twitter畀人band咗到而家都未攞得返
同埋佢呢排啲片轉咗型

同埋記得唔好spam人哋個email, 煩到人哋可能會有反效果喺條片唱衰我哋

監躉嚟
只要有道德觀念 啲論點小學生都駁到
某程度上可以話佢幾識撚化人
可以呃到啲自以為眾人皆醉我獨醒
但係毫無人權自由概念嘅人
(其實好可悲呢個世界真係有呢啲天生or後生形成嘅賤種)
支那人俾人撚狗咁撚都唔知
唔好理佢啦 人地搵夠錢就會走 到時笑返支那人轉頭

睇下有冇巴打去推介，台、日、歐美都好

仲唔夠仆街

其實大把仇家

《公投》佔你老母作戰
like=支持
unlike=反對

衝政總，佔立院

哇屌下面啲留言

啲人當正佢為真相發聲咁，好噁心

呢D人我喺外國見過, 表面上扮到好左翼, 內𥚃其實好保守, 文化主義者一個
" Culturalism is the idea that individuals are determined by their culture, that these cultures form closed, organic wholes, and that the individual is unable to leave his or her own culture but rather can only realise him or herself within it "

"On the Left we hear culturalist battle cries calling for the recognition of the most anti-modern and unappetising cultural practices"

香港文化對呢D人比唔到佢博大精深嘅感覺同幻想, 所以佢唔鐘意

"..left wing culturalism.."

佢應該非常相信同一個文化體系嘅人都應該同佢一模一樣, 佢一定有心理問題, 有false self 問題 (打 school of life false self, 應該會揾到段片講佢呢類人嘅心理問題

至於點樣攻撃佢, 我建議好似長輩圖, 整條片勁似佢個條, 講咩係false self , left wing culturalism, 要比佢同佢d觀眾見到, 最好有辦法睇佢條片就suggest睇埋我哋條片 (我唔熟youtube, 唔知有冇巴絲識搞到咁)

將一國兩制拉大變做一球兩制
等啲西方人開始有危機感
仲個個都話鍾意中國 去做共奴啦

唔好哂氣鬧佢la, 呢D人應該咩都唔識, 好廢㗎咋

鐘意照鏡同鐘意中國, 同義詞

你又講得好啱下

醬缸文化，好撚多唔知頭唔知路嘅崇支鬼佬都俾支那人呃咗以為係好嘢

實質嗰班崇支嘅歐美鬼佬一方面享受住佢哋前人帶畀佢哋平等自由社會嘅成果，另一方面走去崇埋啲垃圾東方文化，特別係支那嗰隻醬缸文化

一定要畀佢哋嗰挺崇支鬼佬試過由細到大都喺支那住，做過真正嘅支那人，親身體驗下所謂嘅神秘支那文化，佢哋先至會明白

依條友我睇佢唔順超好耐

整撚死佢啦，等佢無得係youtube 立足

我之前睇過幾次咧條友啲片，係到扮哂講嘢有pt，論點中立，睇多幾條片就覺得唔對路，奶共奶到出汁

Sor for殘體

Push
Reported

推 一齊report佢

已REPORT

report

I reported his useless ass too

唔係連燈有人講我地都唔知呢條友，又幫佢加左views

下面啲回覆都on9到震
一班無享受過人權，司法獨立既支那人反問：「唔通香港又有司法獨立咩」
以前都仲有既，回歸左之後就真係慢慢咁變到好似大陸咁

各位巴打都唔好理班井底之蛙啦，覆黎都哂時間

Select "Hateful/Abusive content"
Then select "Promotes Hatred or Violence"
Let's all fucking report his useless bald ass

仆街下面d comments全部都係五毛三毛
利申已report.

睇佢唔順眼好耐 有個大陸同學仲share佢呢條片
垃圾

勁多 comment話 I'm from Hong Kong, 100% support you. I totally agree
五毛大本營 應該有幾百個係入面

呢條友連唔少大陸人都頂佢唔住
成日散播d "自以為正確"既言論
之前屌youtube因為佢既立場，而將佢列入黑名單限制sub人數增長
原因其實係中國人d ip好多一樣，比youtube認定係spam，以為你刷數字而ban你
佢就係咁屌youtube唔接受親中言論

White trash 係咁

之前留過comment 剛剛check 發現比人delete左
痴撚線，同中共一撚樣
幫手block先

推
條友應該係道友

屌佢老母做五毛狗 推到佢仆街

report極佢條片都仲喺度喎點搞，俾d力

幫推

我揀咗misleading content 等我再report過

Don't block him, keep reporting him until his useless ass get back behind the china firewall. We don't need this useless shits promoting bs for the communists. Keep reporting until he gets banned!

推
report佢！！

身處自由世界但幫獨裁國家講說話嘅人真係人人得而誅之

一早留意好多支那豬企圖搶佔youtube之中英文世界既輿論
除咗呢d整片既，仲有好多用英文既支那狗喺d相關影片下回覆抹黑反送中，之前我都有開post講
中文世界多數已經有既定立場，我地要重視英文世界戰場

就算冇咗youtube收入， 佢都收緊中共錢

Btw係好麻煩，支那人人數多，當有10億洗腦嚴重+五毛，其中一半翻牆/身處外國都有5億個，你同佢嘈係好辛苦，就算喺反送中影片主場都有時要1挑2

好撚多鬼佬留言支持
定係支那狗假扮